所以話星座撚係真係弱智

Q5係咩概念, 第5個Quarter?

..?..

人地9又4分3又同你講咩